Sob咁樣教曼有d危喎

定係FA CUP留力打狗?

😑

屈狗

D狗一係要打嘅已經打左
一係自己收左皮
所以我地都唔再浪費時間了